（失戀台）入嚟講下你哋分手嗰陣嘅情形

分手/被分手？
面對面/電話/whatsapp,ig,fb講分手？
分手原因？
分手/被分手嗰陣講咗啲咩？

之後冇搵你對質，又冇嗌過交？就咁疏遠你？

少不更事係指冇做到分手炮而後悔 定同過有sex addiction嘅ex一齊而後悔？

後悔好多嘢啦

嗰時單身太耐心急想出pool
朋友鼓勵我用交友app識人
識咗呢個ex 好快一齊 都好快發現唔適合

然後分手炮呢回事都對大家無好處
可以好危險添

感覺對方已經唔愛自己，所以分手

半同居，望住佢最後兩個月慢慢變到唔想理我，去到最後黑口黑面，入屋見到我就想走

嗰晚自己喺樓下食飯，食食下撞到佢入黎食飯，但佢選擇自己坐另一枱，唔過黎搵我

返到屋企我問佢究竟想點

「我唔想同你一齊」

：幾時開始咁諗？

「兩、三年前」

我就一言不發執嘢走

佢話唔想煩，覺得處理分手好煩
所以越黎越淡

係呀都年幾前嘅事

大罷工果日佢攪到要行路返公司。
WhatsApp 我𨳒𨶙晒老母咁跟著全部block晒我。
一個月日日都喊，之後喊飽冇事。

好恐怖，究竟係有幾唔想一齊先要特登分枱食飯

好小搵我、見親面都掛住打機唔理我

乜柒都冇講過就分咗手

講左個幾兩個月都係咁，完全唔覺有改善

佢藍到發黑我黃到發光

寫好咗封信，個日大家一齊返完intern放工，記得係沙田新城市廣場講。其實之前兩個月經歷過一次分手，之後feel到自己嘅死纏爛打好似造成對對方嘅騷擾，同埋佢好似淡咗 無咗當初嘅熱情，所以決定放過大家。

大家攬住大家喊，然後佢好決絕咁走咗，我捉住佢隻手追咗一陣，佢叫我走 最後當面講完同交低封信講曬我要講嘅野，就從此無再聯絡。其實仲好掛住佢

其實發覺到，但分手都至少講聲

扑完最後大家講拜拜

一齊咗幾耐

和平分手
當面講 我做主動
大家放響對方身上嘅projection唔同但又冇辦法互相回應
大家各自有自己嘅issue未處理好
唔想耐咗之後搞到互相傷害 所以趁早分一分

我問佢分唔分手之後佢答對唔住
最後互相多謝 傾完就轉咗傾做嘢嘅嘢

睇字都覺得好撚sad

都唔煩既, 我嗰個都係我生平第一次冷戰, 然後兩個禮拜無講嘢, 然後佢問我想點, 我問返佢有無諗過其實佢為呢個家付出過啲乜嘢, 然後一個禮拜後佢話某一日會執嘢走, 到某一日既前一晚返到屋企見到三個大喼....
然後,就無然後LU

個時結左幾耐

(借朋友ac) 我係絲

舊年12月26號朝頭早 上佢屋企 發現佢冇鎖到門

一打開到門，佢全裸咁行出黎

我以為佢全裸瞓覺俾我嘈醒左 跟住，我就直接想行入佢房

之後，佢唔俾，話我唔會想見到入面嘅野

原來，房入面瞓住另一個女人🙂

估唔到，捉姦在床嘅劇情會係我眼前面發生

未夠7 年